家母部紅米note3 差電問題

長期-2%
究竟發生乜事

新買
未接觸過

原諒我巴打